總之就是非常可愛 [動畫化]

到底有多可愛?!畑健二郎《總之就是非常可愛》電視動畫化，預計今年十月播出!!

係爆笑管家個作者畫
有冇人知講咩的
見到男女主似颯同雛菊想睇
本身預今年十月播 但應該冇可能了
想睇下魔法高校條友有幾型都應該冇了

Good

成套野就係睇主角兩公婆不停放閃

狗糧番

睇見個名都覺得垃圾

搞咁耐都唔扑野
你話有冇可能

閃到冇人有

其實有扑過

我見佢最多都係嘴
又冇咩暗示

講畑健二郎同佢老婆ge幸福生活
成本漫畫都係白紙

放閃但閃唔過高木
成套野其實唔知up乜有啲隨便
漫畫人無更就停追
但又無奈地又幾好睇（似旋管拎走主線嘅吹水番

旋管條主線

永遠blacklist個作者
雅典娜

Dun mention dat
雛菊 雅典 水蓮寺 咲夜 正到
雅典好有真女主feel

成個 Mon 一片白色有咩好睇？

幾時出？

咁癲其實我都未睇過
上網話本身今年十月
但而家咁都唔知會唔會延期
隔離咩五等分 果青 電磁砲都延